到底xx奇緣係邊個諗出黎先嫁

宜家全撚部電影都叫咩咩奇緣
魔髮奇緣
冰雪奇緣
魔海奇緣
魔樹奇緣
老母奇緣
食屎奇緣
叫雞奇緣
返工奇緣
搭車奇緣

屌諗名個個俾多少少創意得唔得

台灣神鬼笑而不語

好似由frozen盛行

仙履奇緣

估計樓主係00後

呢個真係用得最濫

關愛耆圓

認真 應該係劉德華套童夢奇緣開始

神鬼交鋒

西片翻譯黎講係咪大魚奇緣
Btw周潤發有套舊戲都叫奇緣

魔法奇緣
魔髮奇緣

到底班台狗咁鐘意用
完全分唔到邊套打邊套

1990年既幻海奇緣？
等巴絲再出早d既答案。

講開套戲，Edward好慘。唔敢再睇套戲

就咁叫奇緣應該幾型

Disney 計點都風中奇緣最先啦

奇緣雖然成日濫用，但係起碼有個意思係度，神鬼係完撚全唔知咩黎 台灣果邊都好似解釋唔到

disney戲 男就奇俠女就奇緣

魔樹奇緣 A Monster Calls 2017
冬日奇緣 Winter's Tale 2014
大眼睛奇緣 Big Eyes 2013
魔雪奇緣 Frozen 2013
魚躍奇緣 Salmon Fishing In The Yemen 2012
逆天奇緣 Upside Down 2012
來佬奇緣 Larry Crowne 2011
魔髮奇緣 Tangled 2011
魔法奇緣 Enchanted 2008
豬法奇緣 Penelope 2008
聲夢奇緣 August Run 2008
忘我奇緣 The Majestic 2002
綠里奇緣 The Green Mile 2000
摘星奇緣 Notting Hill 1999
風中奇緣 Pocahontas 1995
夢幻街奇緣 Miracle On 34th Street 1994
幻海奇緣 Edward Scissorhand 1991
仙履奇緣 Cinderella 1961, 2015
神犬奇緣 Thunder In The Valley 1950

應該仲有好多，有人知再講

闡釋 魔法奇緣 和 魔髮奇緣 。

連登奇緣

幾時開番套神鬼奇緣

點可以唔提XX風雲

比d創意啦改名個個

深海浩劫 Deepwater Horizon 2016
珠峰浩劫 Everest 2015
地心浩劫 The Core 2003
天魔浩劫 The Puppet Master 1998

歌聲伴我心 Les Choristes 2004
聲光伴我飛 The Legend of 1900 2000
星光伴我心延續篇 The Star Man 1996
星光伴我心 Cinema Paradiso 1990

天煞異降 Arrival 2017
天煞地球反擊戰：復甦紀元 Independence Day 2 2016
天煞逆緣 The Host 2013
天煞西部反擊戰 Cowboys & Aliens 2011
天煞-地球反擊戰 Independence Day 1996
天煞 The Awakening 1980
天煞—末日反擊戰 The War Of The Worlds 1953